鄧同學 請認領19號於36A遺失的身分證及八達通

如題，請pm

Push
樓主一生平安

推

推到鄧同學見到

推
同學，補領價錢不菲
快來認領

推 鄧同學快啲攞返身份證